BCI刪咗聲明？

依家入唔到BCI個網

真係重要既post冇人推
拜登真係做到野 all action

第一時間勒令d辱華組織收皮